法國而家啲藍莓紅莓cheese cake 真係世界級

味道夠自然 唔太甜
仲要係$16
每次去宜家都要食

爭鮮藍莓芝士蛋糕8蚊一件

宜家個cheese cake係我食過最難食之一

太甜 又細件

檸檬撻好食好多！

咁邊個好食啲 求介紹

下次試